如果天空要下雨。。

留我

愛人在這處

如等

小雨終止

是我的思念滴滴答答
滴入你的心就会想起我